就黎入冬 好驚屋企條嚴蛇凍親

呢幾日聽唔到佢叫訓唔著
雖然聽到都會訓唔著

洗唔洗捉d曱甴比佢食

有冇嚴蛇師教路

Ssssssssssssssssssss

鹽蛇 必須結束關係 入冬怕佢自閉

嚴 嚴嚴 蛇蛇 嚴嚴蛇蛇 過冬！

強烈要求嚴蛇加入受保護動物

嚴蛇lives matters

蔥蔥

幫佢織件衫

識貨

再織條底橫

推